真心勸告中大同學 靜啦

好多人剩係睇到鏡頭前小部份中大人
鏡頭後啲人又點計
中大 Ben Ho Fulbright scholar program 俾人取消左呀 真係好心痛

中大咪俾你地臭閪蚑那陀衰囉

美國因為中共搞香港，終止同中大學術交流
咁中大同學靜唔靜有咩關係？

唔該學生會咪再搞小動作 做好中大個brand對大家都好

有咩brand可言？報警拉自己學生，打壓言論自由
唔係學生整臭而係港共同段狗整臭自己個朵

搞臭個brand嘅係支共同港共

死撚開啦
叫支那同你收皮咪一天都光晒囉

段爸暗黃架 犧牲一兩個學生保到成間中大

真係幾好笑，懷疑樓主係咪五毛

OnL9

做乜好中大個 brand

香港所有野都要同支那一樣咁臭 甚至臭過支那

投共者有何資格享受自由世界嘅榮耀同利益？
抵死啦